TrySail討論區11 充電完了😊💞

1.過左12點先同人講早晨真係好萌牙...

2. 呢度到底討論乜？
返工打卡おはよ☀︎ おはよ☀︎ おはよ☀︎

3.收到風有個會員日日都咁樣除衫..

4.好想去洞爺湖呀!!!!!!!!!!

5. Trysail最多job係邊個?
雨宮天幾時死

6. Trysail最可愛係邊個?
右邊果個!!

7. 成個組合我加埋淨係聽過夢世界同courage, 係咪正常?
🤤

8. 邊個live好睇 (其實邊有人睇)
我每個星期都睇個啲

9. 邊個唱solo最好聽
唔走音先好出聲啦

10. 其實呢段野有冇人睇

醉醉地, 我問你答

11. 點解1001都唔覺有人講緊個topic?
個post唔係用黎討論, 係用黎欣賞

12. 點解以前d post 兩日就推完, 上個post
標題太高質大家都唔捨得推爆

13. 到底rippi一日食幾多餐?

食野都反? 屌你呀? <-希望各位會員睇到依句,食下野真係唔應該反

發現有個手足成日反小鹿 嬲到打爆moon

no肉酸了